達哥出新片講梅西無人講?

波台24達哥一直關注緊波台架
利狗輸波一定係中共設嘅伏 手足勿中計
係咪當達哥係condom?

呢條撚樣賴共喎

巴迷表示同達狗割席

WHO?

原諒了

香港第一打機界KOL

反達=無人性

邊度有賴？source?

算鳩數啦你

連登仔真係反社會, 日日剩係諗點樣扯一條友落神台

've watched already

連登仔一直反達 達哥都無離棄我地仲一直出片俾我地班真兄弟睇點反得落

收皮啦，為左搵錢，連係條片講一句都唔敢呀，垃圾

咪分化啦屌你

引戰狗收嗲啦，香港有邊次罷工有搞得成架，個個都搵錢行先架啦

呢 d咪係佢地講既抗爭囉!

引戰狗請離開🙏🏻🙏🏻🙏🏻 請大家無視引戰狗！

-8c

真兄弟

六月，對達哥感到失望。
七月，對達哥感到憤怒。
八月，對達哥感到可惜。
九月，些少懷念每晚睇開台既日子。
十月，開始睇番達哥每晚既重播。
十一月，很想念他。
十二月，默默為達哥打氣。
一月了，開始後悔當初為何要逼達哥。
二月了，想跟達哥親口說句「對不起」。

迖犬幾時死